[染紅]麥當勞我屌你老母

頭先肚餓去食老麥 排隊嗰陣見悶睇下啲玩具
點知我屌你老母 柯柏文變撚咗擎天柱 麥加登變咗威震天
再維基睇睇台灣原來叫柯博文同密卡登 支那正正就係叫擎天柱威震天
以為又係統一譯名啲on9嘢啦 但又揾唔到新聞
睇嚟遲啲會輪到啲食物改名 魚柳包要叫麥香魚喇屌

投訴啦

支那金拱門做老細唔出奇

中資管理

咪又一車車港豬去食M記

唔好食囉

之前唔係話呢張圖係澳門?

我今日見到都好嬲, 呢幾日食都唔會加大！！仆街啦你！

垃圾Ｍ記！！！！！！！！！！！！！ 無得賺我4.5

擎天柱擺明係ＪＪ名

是但啦

等看連登仔大優惠時搶唔到去投訴

又擺食呀

咩叫擺食

擺啦 最少都擺番十幾廿個鍾先再食

擺啦 擺啦嘛 仲唔擺 擺啦喂

係人都知m記中資 d野用黎餵狗 都仲走去食 對住d蝗語有咩好怨

明明香港叫星光爍爍

染紅？ 一早係中資啦wo
child 登真係呢

本身係支那人做老細，何來染紅？